有個外國攝影師影咗輯相笑鳩啲支那人

為藝術而犧牲

見到塊橙皮已經笑左

呢啲講好聽d就係藝術家

唔好聽就呃飯食

吓 點呃飯食法？

well played

點都好過啲外國人戴都唔戴

好似有講到嘢但係其實咩都冇講到
ching係咪演講家嚟

雖然支那人抵死，但唔覺好笑

that is sad

我諗你搞錯咗 輯相唔係要搞笑

我諗你搞錯左
搞笑絕對係成份之一

荒謬同搞笑係兩回事
你覺得搞笑唔代表佢本身係搞緊笑

我諗你搞錯左
Sarcasm係有搞笑成份

閣下瞓醒未

點解你會覺得係sarcasm

用condom，用鞋擺明係笑鳩人

唔影張用條撚塞住把口？

好多鬼佬歧視人戴口罩

真

又嬲

有啲人見到鬼佬做咩都覺得與眾不同啲

睇唔到

delete左?